咁撚樣叫道歉？

咁撚樣叫道歉？無撚野下話

我唔撚知其他手足點諗，我就當左你係我仇人。原因好簡單，你侮辱緊我啲兄弟。希望下次發夢見到你同埋隻狗公，我有預感會見到神獸。

笑撚左

十月十三 遍地開花

夠啦
屌到佢開花都唔會爭取到五大訴求
大家都知唔應該搞嘉年華就得

咁你想點撚樣呀？捉佢入新屋嶺囉 on撚9
人地都道左歉，話曬都係同路人，點解要難為手足，專注返場運動啦

唉 啲無腦mk

拉

屌多一個月先囉， 報埋狗，跟住內鬨，完美

你覺得咁撚樣係道歉？呢場運動入面，大家有錢出錢有力出力，被捕、被自殺既兄弟都未話自己付出唔小，佢有咩資格話自己付出唔少？佢正正經經咁道歉，我都唔會開po屌。

仲有，唔好阻住聽日既行動po，想屌我分化割遮撚既用不推文。

人地比人打 比人殺 你就特登落太子慶生食tg

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

條9婆覺得好好玩，點會道歉

I屌你夠啦, Focus返個焦點好冇,你老味真係成個小學雞咁

屌兩句叫小學雞？叫你用不推文唔好阻住行動po你又唔聽。依家係嬲班仆街連自己衰咩都唔知，你覺得班仆街真心知錯咩？知錯就唔會事後ig打篇咁撚樣既所謂道歉文啦。

屌條八婆同隻狗公既老母